<求救> 流浪狗

其實係吹水台開過，但無乜回應

篇文有d長，希望大家比d耐心睇

事源我妹係澳門讀書，佢定期會去路環餵流浪狗，佢地一家六口原本生活得好好

星期三下午再去睇佢地既時候發現得翻四隻，其中有一隻全身癱瘓，當時即刻送左佢去醫院

醫生護士第一時間幫老虎仔（我地改既名）降溫，老虎仔既血壓超高同體溫過高(42℃)，有生命危險，醫生話佢嚴重中暑導致四肢暫時癱瘓失去知覺

而家已經第四日，醫生原本話老虎仔三四就可以行得翻，雖然已經脫離左危險期，但都仲係四肢癱瘓，眼見佢愈黎愈冇心機同埋開始唔肯食野

而家個情況唔係好樂觀，係澳門搵過流浪狗義工幫手，但而家佢地表示唐狗本身無乜人會領養，加上如果佢仍然癱瘓既話狗場都難以接收，同埋都唔可能放番佢番去佢原來生活既地方

老虎仔係一隻好乖好得意既唐狗黎的，佢本身好精靈活潑，我真係好想幫到佢...

下面係老虎仔未病前既相

我而家應該點做？有無巴打可以比d意見我？[/quote]

原本係一隻好優秀既唐狗

澳門有冇Fb收養流浪狗動物gp啊？post上去睇下有冇人要

幫推

我地有問過，但感覺唔想幫，佢反問我地救狗前有無思前想後

啲動物義工真係好虛偽，見係唐狗就唔理
好地地身體健康嘅就唔洗搵義工幫手啦

醫返好佢之後，俾佢返返去同家人團聚生活得唔得？

佢家人原本有七隻，而家得番四隻
個到生活環境唔好，其他狗仲好健康，唯獨呢隻有事
其實諗住接佢番香港照顧，雖然對其他狗仔可能唔公平，但係老虎仔最需要人照顧，係我地能力範圍內希望幫到就幫

幫推 d撚樣食屎啦,一見唐狗就唔要

乜撚嘢思前想後

點解會得番4隻

有一隻上次見佢個咀卡住左舊骨，想捉佢但佢走左，之後就搵唔番

唔撚明咩叫唐狗bb都唔會有人要，更何況成左年仲要癱左既唐狗

D人係咁架啦,把口就愛動物咪又係睇種

其實我覺得有好多名種狗都好醜樣.....
反而老虎仔生得幾英氣，希望佢冇事，快啲好返，健健康康生活啦！

好可愛 幫推

我妹今日去睇去，手腳都郁到

今日既相

好可愛
幫推

好傻仔呀個樣 冧到呢

郁到笑番啦

今日既老虎仔，表情愈來愈on9
手腳都郁得番啦

問過漁記最快3月狗房先有位做檢疫，呢段時間老虎仔係澳門點算好，有無人識人係澳門可以幫下手？

唔熟澳門 不過幫推

老虎仔加油

幫手推下
樓主係咪打算接過黎香港養？

雖然真係無咩幫到手，但都幫推

加油樓主

推

佢on9樣睇見真係令人開心
有種想笑埋一份既感覺

係啊 唔捨得放佢走

見佢開心番好有滿足感

多謝

推有冇澳巴絲幫手

唔知澳門動物來港個程序係點？

樓主，真心多謝妳
唐狗真係好撚慘，明明就好乖

Btw狗狗有無打針？

希望d人咪撚再帶有色眼鏡睇唐狗
同獸醫傾緊植晶片同打針

醫生話佢除左多左d牛痺之外，身體都幾健康

要去漁農署既狗房檢疫120日 醫療加佢過黎，其實資金要好多

企到起身就好滿足

好叻仔呀 加油呀老虎仔！

好慘

pish

老虎仔加油
樓主好有愛

老虎仔好傻好可愛呀
樓主同老虎仔加油！

屌好得意
笑得好開心好可愛

老虎仔加油！